有無人覺得瑞瑪施丹好正

個人覺得好過大陸個啲咩迪麗熱巴好多
健康膚色，1米7有長腿，又有波
話男人樣個啲可以唔使出聲啦
我屌埋你個份

驚奇大冒險去泰國嗰集真係好丁到暈

老蘭大把呢啲貨色啦